有無人擺脫唔到一個人？

好想已讀不回 但自己又做唔到
明明已經好近 但永遠都唔會有得發展
救命

屌一鳩樣
真係好想自己已讀佢算，但又唔忍心
佢一已讀我我又好唔開心好驚
唉明知同佢都無咩可能

唔知有咩咁吸引 硬係擺脫唔到

到底你點諗

忍心一次就得

我想食雪糕

我明...

我明呀 係咁逼自己要放低佢 但係都係放低唔到
最後唯有接受自己仲係中二佢 但就唔會再好似以前咁搵佢 然後等第二個出現

中

以前
其實我依加諗起男友仲正過佢